[突發]疑似班耶撚搞到我facebook page 都用唔到

各位大家好又係我, 思古井。
首先好多謝大家對我連日嘅關心。

相信大家都知道我發生緊咩事,
我想直接同大家講。
我朋友幫我管理思古井既facebook ac 無緣無故嘅情況之下被ban。
因此之前嗰個專頁已經無辦法做任何資料發報,
所以我哋依家臨時臨急嘅情況之下, 將原本facebook page 嘅內容搬字過紙去咗一個新嘅facebook page 。

希望大家可以幫手多多宣傳,多d去睇入面嘅影片,遲啲仲會有新片更新。其實成件事真係好詭異,究竟係咪d 耶撚係背後整古做怪, 搞到我地連原本嘅facebook page 都用唔到, 而且仲要係今日下午5:30 左右就無啦啦用唔到, 其實我真係心都寒埋, 究竟佢地有幾大嘅影響力先至可以連網絡世界嘅我都封殺埋。

耶撚死全家

唔該大家幫手分享廣傳並執行

針對周凱思工作既文宣圖

針對博恩浸信會文宣圖

葉希臨鄰居信行動

周凱思講座一人一信

周凱思工作一人一信

推

like左你個page之後我facebook突然勁慢

成件事真係好詭異,希望比更加多人知大家再次幫手宣傳。

大神，落fb ads記得set比香港地區，同宗教向

好既

都成幾個月前
到而家原來仲未回復正常?

炒番熱佢推上報啦屌

果陣一路關注住巴打情況

做唔到啲咩 幫推

推一推

Facebook宜家真係好黑暗

黑乜撚嘢暗呀
個page講埋啲失實嘢
畀人del係好撚正常

襯衫
#88531

又出動

幫推，開多幾個admin 位囉
同埋facebook 會ban 你通常都係因為你唔係用真名
你依家冇野輸咁唔驚啦

85311係今日開嘅ac？

垃圾facebook

同區教會永光又係一鳩樣
識人返永光d導師對佢好好 之後唔返就見面都當陌生人 又send wtd話唔好影響其他人 乜柒乜柒 on99
以為自己好撚威

#on9

又係你呀 豬隊友

比更加多人睇到野

一見到思古巴嘅post又狗衝出嚟

FB係咁，多人投訴就自動封
政治page都係咁玩

你唔撚係狗衝出嚟盲撐佢呀？

證明有幾多人不滿呢個垃圾page

型耶撚咁仆街？

皇天擊殺害人耶撚

睇嚟都係似嗰班垃圾耶撚

好似啲Polandball page咁，都係久唔久就被班撚屌投訴到bam

但係polandball page係有班猶太撚打手針對一幅圖咁pot喎
我估古思井巴打係俾人惡意pot佢個page
性質有啲唔同

點啊死耶教撚
你老母今日俾狗屌咗未啊
淨係識得喺度做打手
攞到證據咪當你贏囉

呢位襯衫係出咗名嘅教會打手嚟
一見思古巴嘅post就會出嚟護主

咁夜開OT有幾錢一個post

耶撚打手

1. 失敗賴落人到 #88624
2. 諸葛孔暗 #83586
3. 綿羊 #88537
4. 襯衫 #88531

我唔熟Facebook，但基本上都係有班友針住嗰page？

爸打頂住，知你感覺難受又辛苦。
希望依件事圓滿結束之後，你可以有個自在嘅人生。

已send email!

more 邊個家？

識人返

撐

Push

more
岩岩比fd叫我返永光
利申無神論者

今次隻狗係爛口狂燥型

收皮啦屌你老母

果4條撚屌仲係到

push

幫推

一堆新會員

快手出黎護主啦

Twitter 啦，Facebook 垃圾

不過香港好少人用

幫手推

我等緊新證據啊，比我炒下車好冇？
你地team人咁冇效率 有冇考慮請多啲人
#花兒也謝了

啲冧把真係好撚新
mon住樓主post突登上嚟開ac咁神心呀？

幫你推下post

香港facebook不嬲垃鳩圾

班耶撚新會員上水未？洗唔洗要拋西瓜搵人

Support